【突發】比朋友撞破連登ac名

應唔應該退隱連登?
正皮:驚條撚
負皮:返鄉下耕田
po自爆圖:返高登東出再起
Between 雞哥 我知你睇緊㗎 我自認契弟放過我好冇?

咁又點撚樣？

開過個新架啦

走啦

我怕事呀

會唔會掛住我

真名上網冇人信

死5p

做乜撚野呀

Ip都唔洗查

唔好諗住扮雞哥凶9我

我愛欣宜
我愛欣宜
我愛欣宜
ok?

東出再起

Mk

乜撚野人會叫雞哥咁on9

雞哥係傻西

咪屌尻我契哥

仲有你